「安心出行」手寫資料

留英文名，eg Peter Chan加草畫，y似g，i似l，a似c

電話號碼用草書
1字似7字
6字似0字
5字似6字
3字似8字
仲有咩配搭？

當場捉到都可以死拗

仲有冇其他方法？

你噏乜鳩

sor,樓主語氣重左，我道歉

一向都寫得好清楚，用新細明體寫
樓主請自重🙏🏻

咁我都改用古篆體好了

好似係可以睇，但冇權問身份證
揾緊古篆體

無權睇 呢張野係寫比政府 唔係寫比私人企業
咁樣係侵犯私隱

老野都係咁玩

老野都咁玩~

仲有呢個方法

仲有呃招